替死鬼 【馬拉松遞國旗 主辦方：這是禮遇】

【馬拉松遞國旗 主辦方：這是禮遇】

蘇州馬拉松義工在跑道遞國旗予中國選手，主辦方智美體育負責人指「遞國旗是慣例，是對選手的禮遇及尊重」，形容披著國旗衝線可以表達對國家培養的感謝，場面震撼。但他強調披國旗是自願，不是強迫。他指今次是義工接到指示後，沒有靈活把握，沒考慮到選手當時分秒必爭，是無心之過，但指未來遞國旗安排不會變。

#蘇州馬拉松
#有線中國組

支那 logic 撚尻你係禮遇

白事又成功變紅事

失敗係個人
榮耀係國家

前線唔識變通，唔關我事

又送大禮